心碎！美將中國與流氓政權並列 還在微博上公布

心碎！美將中國與流氓政權並列 還在微博上公布

〔即時新聞／綜合報導〕美國駐中國大使館今（2）日下午1點29分，在中國社群平台「微博」撰文表示，將壯大美國勢力，且將中國與「流氓政權」、「恐怖組織」劃上等號，讓中國網友們跳腳。

「美國駐華大使館」摘錄美國總統川普在1月30日發表的國情咨文演說部分內容，PO上中國社群平台「微博」，大意為美國「面對著各種流氓政權、恐怖主義團伙和中國及俄羅斯等挑戰我國利益、我國經濟和我國價值觀的對手」，必須要使美國勢力更為強大，才能保障美國的國際實力。
許多中國網友見到此文，均做賊喊捉賊，相繼留言指出「最大的流氓就是美國政府啊」、「一個嫉妒他人進步的國家不配稱之為偉大的國家」、「你找死，要被封（帳）號的」、「最大的流氓政權等著美帝來瓦解」、「我們中國人，管這叫做『落後就要挨打』」。

支那人

我

恐怖主義集權

流氓國家

點解唔封左佢個微博帳號？

支那唔係最鐘意咁做既咩？

ban ac 咁小朋友得支那先會做

等睇美帝大使館account俾人block

block 咗點滾大個民粹主義黎令班愚民擁護自己？

外交危機

出post個人係美國定中國出

呢個acc係咪微博唯一一個可以有反中國言論而又唔會被block嘅acc嚟？

仲唔快d抵制美國貨

出返個抵制美國貨po
底嗰到寫住由iPhone發出

應該唔好上網, 全部美國野

係我就bam佢個acc喇

咁撚串
俾著普京衝入去大使館捉人打鑊啦

講緊北韓

事實

你up乜春？

其實....有講錯咩 反而覺得而家先列入太遲

個icon好有設計感

支那唔敢ban

你以為啦
班粉紅欺善怕惡

我入條link睇
好多人屌番美國先係流氓政權

小粉紅一吹雞, 就全部衝哂出來

仲唔快d打柒美國

Trump trump 會派軍隊鎮壓共匪

搵雜種讀返呢段'mean tweet'

你哋嘅習近平啲屋企人持流氓政權嘅國籍，係咪要批鬥埋？

What 7 is 小粉紅？

盲目愛國的小支那人

用簡體字寫出黎特別正

知乎勁撚多呢啲

美國人民站起來

真係有

根本成個大陸都係呢D
真正有獨立思想既人只係得小數

心水清

快啲搞反美暴動啦
到時綠卡簽證都冇得拎